一人一個必睇嘅紙言故

舊登好似開過類似嘅post

我推介出軌敢死隊

最後脧神係咪同子悠散左，同韓妹一齊

真係乜柒都有打手

其實出軌1，2我都睇過只不過唔係好明呢part